勇武派！請入嚟睇一睇

各位，我有一個建議，睇下巴絲認同與否。
我認為宜家香港仲未夠團結，仲未感化到藍絲班人，要令佢地聚焦返個問題喺政府度，而唔係參與勇武嘅各位。我建議大家先停止一段時間勇武，將個波推返比政府，再比夠時間佢捻究竟會不會讓步，同時做文宣比班藍絲知道我地並不是破壞社會秩序，是官逼民反。暫時唔搞事其實就是以靜制亂，我地唔做野其實政府仲驚，因為佢地冇得轉移視線，撐警嘅冇得繼續撐，我哋唔出來佢撐咩啫，我地越靜政府越驚，是政府失民心唔回應而非我地專登出嚟搞事。越和平示威越有力，是因為警告我哋已經畀咗就足夠時間畀政府考慮， 如果再唔回應就搞更大鑊，甘就唔怪得 勇武巴打做嘢！

只有政府先可以處理宜家局面，因為我地冇大台，有人會繼續搞，有人想停一陣，得政府先可以出面解決，所以要比足時間， 在冇回應先搞大鑊！！！更大鑊

一定集中文宣比藍絲知道做錯既是政府而不是我地， 冇人可以獨善其身，只有認同大家係坐同一條船先至係出路。
支持
反對

p牌仔出文希望各位包容，幫推比各位一起表達意見

幫推

自推10次

推

推啊

你呢個三毛會唔會太低質

我唔系真心想挽回民心

對敵人仁慈=對自己殘忍

可以靜 邊個唔想休息下
事實係一來香港人善忘
二來一靜落黎就有清算

我是想團結埋藍絲一起反😢，就比政府睇佢點回應，再大搞

左膠

以退為更更更勇武啊！

藍尸係
個仔被警黑合作搞到斷手筋腳筋
都係由藍變中立咋

仲感化佢地? 嘥時間
開個twitter account 進攻全世界好過啦

我是支持勇武，但更想感化藍色一起反，同時比藉口更進一步

宜家就是要佢地由中立變黃，我真心想大家一起團結搞大勇武

好多都係收左錢維穩，指鹿為馬

同埋有啲老野硬頸 知錯都唔認錯
港共出黑社會
佢地用左幾個鐘時間催眠自己話係黑衫自己人打自己人

無sense 架

要利用呢批人
只能利用佢地自私心態

我諗左好耐
覺得唯一佢地有機會做嘅，係恐懼自己棺材本拎唔返而擠提銀行

就是因為甘，就是要佢地知道冇人可以 置身事外，先爭取中間游離派人支持

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄出任聯合國總幹事

政府處理係：推國歌法 明日大嶼

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去